pc版 .hack//g.u

岩岩dl左落黎 搖光bb我黎啦

等3DM出左漢化2.0再dl

玩住日文先

D迷宮好求其 悶到

玩緊ELEX唔急既